其實只要奶共達D護主犬肯認主人奶共,件事就可以好快告一段落

奶共達以前的確講過「導人向善,改變世界」「雞蛋同高牆,永遠企喺雞蛋果面」去呃like
但之後幫支那寶賣廣告、講蝗語、用簡體字打機,佢近年不斷幫支那文化侵略香港,已經唔係以前果個達哥、達叔,所以成件事已經唔係咩中唔中立、表唔表態咁簡單,而係佢直頭有份幫中共手出賣香港人,但班達狗粉一見倒有人指出達狗賣港既事實,就發晒矛咁空群而出護主
其實佢幫手文化侵略香港,有份賣港,你地咪認囉,成日想收兩家茶禮兩邊都唔得失,有無咁著數呀

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

因達哥而分裂，係助長緊五毛

咩叫分裂?佢賣港通敵,一早唔係同路人

一如以往,達狗D護主犬對達狗賣港行為完全駁唔倒,淨係識話咩:
分裂/內訌(條友變咗敵人喇仲話分裂)
屌叫人表態係紅衛兵/白色恐怖(我家下無叫佢表態,純粹指責佢係一隻奶共狗)
轉移焦點(香港搞到今時今日咁慘就係源於有好多呢D賣港狗,例如30年前民主為中華果班偽人同689咁,而且係班達粉死唔認錯先搞到越黎越多po)